有無人7月初去爬槍岳

想一齊去有個照應

幾號

日子未定，留意緊天氣
可以隨時出發

我10-31係日本

應該唔得啦,我最遲13號走

10月8去

一個人去？我都想一個去

啱啱落咗山，尋日上完頂，落雨又大霧

個人無事就得

孤高之人

師兄一個人？可否分享路線？謝🙏🏻

一個人
行表銀座縱走
D1中房溫泉-燕岳-大天井岳
D2西岳-槍岳
D3上高地

謝謝，我研究下先。我東京入同走
要預先訂床位嗎？

依家仲係梅雨季，人好少，我去冇book床位
7月尾應該開始多人

唔該晒

師兄7月8號在槍岳山莊？

師兄行左未
官網都係話三人以下不用book

今次無上槍岳，過左富士山

收到巴打
樓主應該同我在山頂打過招乎
相認中

巴打, 我想10月一個人去去, 介唔介意留tg 想請教你資料

你係同兩個fd來果個？

Total 4個
7月8早上上槍岳頂

你哋好似穗高上？
最後有冇行埋表銀座？

我地新穗高温泉上來
跟住奧穗落山反去拎車

難得撞到香港人，仲要係巴打

你落山天氣有無轉番差